香港人 起身

訓左廿幾年嘞，起身!

夠鐘起身扮返工